中國金牌泳將故意踢人 南韓憤怒要求懲處

2018雅加達亞運游泳項目，南韓女泳將金惠珍（Kim Hye-jin）在熱身時不慎踢到中國選手沈鐸，雖然當下道歉，未料沈鐸竟朝金惠珍狠踹兩腳。中國教練團當場向南韓隊道歉，不過南韓代表團已經上訴亞洲奧林匹克理事會（OCA）。

金惠珍是在23日於游泳池練習時，不小心踢到沈鐸的胸部，當下雖道歉，但沈鐸不領情，追上金惠珍後，在水中拉著對方的腳，並往她的腹部踹了兩腳，兩隊教練團立即上前把兩人隔開，避免發生衝突。

根據《韓聯社》報導，南韓代表團團長金聖操（音譯，Kim Seong-jo）說，24日已經就此事件向亞洲奧林匹克理事會投訴，「攻擊行為不應該發生在體育運動中。」金聖操表示，「即使中國選手有道歉，也應該調查此事件，給予應當的懲罰。」

金惠珍似乎也受到此事件影響，23日的50公尺蛙式並未能進入決賽；而現年21歲的沈鐸在上屆仁川亞運獲得4面金牌，本屆亞運在800公尺自由式接力賽奪金。

許多中國網友則一面倒支持沈鐸「打得好」、「踹我我還不能打回去嗎？」、「沒必要道歉！」

弱者自卑心態先會下下要還拖 明明人地唔小心

你比人打個陣記住呢句嘢

你咪還手囉，睇下邊個出事？

好想睇樓主比人追斬個陣
點樣忍手用凌波微步走佬

如果係廢青比人打唔還拖
連登仔一定笑佢廢
但中国人就是原罪
唔好話還拖 還拖鞋都係錯啦

原來係中國人又斬人?

好想睇 好興奮啊

幫大陸唔俾台灣 搞亞運？

抵死

冇人想睇你入廠

你真係信隻韓狗係唔小心

厲害狗肯肯定係故意的

打和啦

其實唔洗分得咁清楚，韓狗同支那狗都係狗

韓狗講唔小心真係唔係幾信

韓狗一樣 不用分那麼細
狗咬狗
兩邊都慣犯 算罷啦

原來你出街會俾人唔小心咁打鑊甘你架?😂😂😂

你究竟得罪咗幾多人,會無端端比人打

韓dog

小學雞到你呢

出咩事

生番真係生番

南韓就抵死架啦

連登仔無玩運動 鬼知運動啲火藥味咩

屌打喇，唔係唔够膽呀